傑斯千個爸媽眾籌台灣手足交學費生活費被控洗黑錢. 長毛分享與傑斯的多年相識.

傑斯千個爸媽眾籌台灣手足交學費生活費被控洗黑錢.
長毛分享與傑斯的多年相識.
濫告成風嚴重影響日常生活|
笑看太平山 (第3節)
20年11月26日

香港花生
218K subscribers

(主持：胡穗珊) (嘉賓:長毛)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

抵撚死